大家扮工有咩做?

睇戲? youtube? 打機? 定係瞓教

發呆

睇同事扮工

未試過扮工，多野做到pk

操jre

上Heymandi

學日文

最癲試過上港交所網站睇啲公司年報
其實學到幾多嘢，
例如HKTV成日用，但成間公司嘅組成同運作真係唔睇都唔知

學投資